究竟bloodborne 有咩咁好玩

早排特價 特價買左old Hurter edition
Down左落黎玩左半個鐘 一啲故事都無 只係喺到行黎行去 少少失誤死左又要重頭行過、啲怪又要打過 真係唔明呢隻驚點解係神作

少少research都唔做就沖出黎柒既人已經買少見少
希望大家珍惜樓主

笑4

棄game啦
呢隻唔岩on9仔玩架

好心樓主唔好自暴其短

bloodborne 無故事

打機竟然唔係喺玩既途中了解個故事 而係google先理解到 是咪錯曬呀

知唔知自己講咩
人地講緊你唔上網了解下隻GAME係點就買

故事方面,其實你夠細心根本唔洗上GOOGLE睇解釋
入面D道具描述串連左好多故事內容

我係講緊你係game入面理解唔到都算 仲要資料搜集都唔做下就沖出黎屌隻game呢下好野

容錯率低
但就係呢隻game既設計特色

唔識睇故事話人冇故事

弱智真係唔適合打機

咁簡單既句子都理解唔到
樓主衝出嚟話俾人聽自己係智障

樓主應該係打咩機都開easy+how do you turn this on個種人

黎緊出無雙orochi 3, 啱曬你玩

呢隻game最難玩就係一開頭果陣

基本上你捱到去神父之後就越嚟越易玩

因為你靈視唔夠

呢隻game確實唔岩一般休閒玩家玩。

卡咗係打大蜘蛛個度

其實超好玩........暗黑神話隱喻..........
不過如果日心情唔好/煩燥既就唔好玩........轉左工之後我直頭機都唔想開.......
呢一兩日開機都係用渣古打左陣隻免費GUNDAM2......個集中力情願走去玩手機

唔錯.. 好易白金
好玩過Dark souls ... 其實差唔多玩法但就係好似好玩D

弱智仔樓主

驚係唔錯
但故事要好認真加上你個人本身理解能力要好先可以唔google就了解到
呢點係鳩d

早排特價 特價買左old Hurter edition
Down左落黎玩左半個鐘 我完全理解唔到個故事 唯有喺到行黎行去 我又廢喎死左又要重頭行過、啲怪又要打過 真係唔明呢隻驚點解係神作

燥底嘅時候玩，會玩到想跳樓

得啦, 返去玩小朋友齊打交啦
BB唔啱你架啦

故事好睇

要真係放假同精神足先玩.......TWITCH玩0命 SPEEDRUN果堆根本係虐待緊自己多過享受遊戲

好引人入勝，而且個世界觀好大 絕對夠料開第二集

可能留翻做PS5獨佔嘅殺手鐧

Plus member free dl左好耐都唔夠膽開黎玩

我認我燥底

放低一張圖片代表我對BB既評價， 樓主唔識就好聲好氣問， 開膠POST抵比人屌

就係好玩在夠難玩
啱曬hardcore玩家

初頭係咁死係好無奈, 但玩玩下俾你過到個成功感幾大, 其實幾正

不過我點睇你都似係假膠, 分分鐘重要係白金咗隻game個類人

樓主 你弱智呢 就唔好咁大聲講出黎話俾人聽 好嗎?

好鍾意佢嘅敍事方式，唔係講俾你聽發生緊咩事，係要你同主角一樣感受個故事

無乜廢話廢cutscene，唔會影響到重玩同多週目

續集就不了，個故事已經好完整，期待新ip好過

其實都唔明有咩好吹奏。

首先迫你根佢個按鍵操作唔比自己轉就已經on9,呢點都有人護航。

第二話難打又係on9， 又唔係升lv加狂飲血［你有壓lv 或且唔飲血個d另計］

最後話仲中意好似主角咁查到個劇情。裏面搵個人傾下計對話都難，唔通條友係裏面執到個第3磁帶又有哂說明自己睇咁？

隻game係有心意但我玩得唔enjoy
都唔知幾多兒登仔人話好玩自己跟尾

支持樓豬

利申爆左

心思

我覺得ds 好玩d, 武器又多，又可以玩法術，反而bb 黎黎去去都係個幾把，
講就講武器多變化，但其實都係個幾野，
而且boss 血量極厚，唔係難打，但好哂時間

白金代表咩？

代表BB係真係值得花心能時間打既

心機

呢隻game白金算易

鎖30 frame rate
Pro 機都係咁
玩到頭痛
死都唔出pc

第一點真係好同意, 真心唔明點解唔俾人set制, 佢啲制又set得同其他game好唔同, 玩上手勁唔慣, 明明俾人set制係唔會影響難度

不能話易,金杯迷宮要花好多時間
不過唔係超難

香港到底發生咩事, 已經成日聽拎八達通嘟, 拎遮, 生B要「考牌」
依家連打機都要「考牌」, 陰公

隻game出咗都兩三年
喺現今資訊咁流通的時代下
樓主仲可以保持原始
拒絕所有外來資訊
表演出初體驗的無知
實屬難得

之前特價買左
之後同fd一齊打到爆主線 再買埋old hunter
到最後打左幾廿場科斯的孤兒都過唔到就擺左係到

白金黎講算易

好睇你肯唔肯練同+升level 你肯就打到

人中難過bb好多
唔想玩咁多小遊戲

真 垃圾game
d movememt 奇奇怪怪咁
玩左開頭就冇再開過
同witcher 冇得比

唔係叫你考牌
但你唔識就唔好話人無

唔同類型好難比較 但bb肯練應該唔會有咩問題 最起碼無ds2 一開波裝左個誓約（加強敵人) 唔記得左乜名 果陣咁難打啦

上網睇到最新蕭析: DS1-3出鐵盒合集連DS3 DLC..........想問下如果我無買DS3 DLC.......蝕讓哂手上DS1-3 350蚊左右再等反入鐵盒合集,670-730有無著數?

DS系列應該DS2最難?
DS3同BB我覺得差不多
DS1就真係可以用易黎形容

呢度d 人好惡ga，話呢隻game 無故事/1999 都唔得ga
明明係夾硬解讀都可以講到係神作

未打到咁詳盡唔知道，我係一開波執哂野求其裝個誓約諗住玩住先 點知裝左個拎黎加強人 我睇返攻略先知

哦,果個霸者誓約
好似可以解返

係，in game story 講得差先要再額外做research

搞到我打一隻小兵5-6下都唔死 但我比佢打1-2下就收左皮

一開始我玩都係好灰，係咁死同唔知做緊乜
但開始投入左故事之後，發覺佢個背景描述真係好比心機
自己都迷上左佢個故事背景

你係撚咁死點睇個故事

個fps高啲我會玩
我都係買完old hunter開嚟玩陣，30fps咁
點玩呀動作game嚟喎

講白金難度
睇白金%就知
Bb ds 平均5%
人中平均2-3%

你指邊集難先 有幾集同送白金無分別

無野 睇漏左個平均 唔算太難 都係練

其實你講難白金 都唔會夠outlast 2 難 果個我真係要花足一星期半日練夜練 先做到最高難度 一命爆機+唔換電

想講bb白金唔算太難
人中難過佢
得最易人中6白金

玩家層面唔同啫其實

做咩唔白其他 p4版果d算好簡單 雖然要做好多野 人中6 美版 我打唔到入世界頭十最快白金 有其他野要做 最快都要兩日半 唔計我掛機

黎緊羅拉都想試下打入頭十

話說你psn 係咩 得閒聯機一齊解下盃

圍毆哲人應該係最難 飲支水都慢撚過人 要走去升適應力 仲要下下玩圍毆 567隻怪圍撚住你黎打
尤其是個dlc應該係全系列最難既一part 壁外雪原真係最on9地圖 嘔心過病村好撚多

pandabeth
我想add你好耐

加左

同埋好撚陰濕 一開波已經見識到 成日無lala 隔離有人彈出黎 有d位仲要入左去 5-6隻一齊係上面落黎 圍鳩你 但一開始係無人 入左去先出黎

啲小朋友撚識咩叫 how do you turn this on 咩

你persona 賣唔賣比我 想玩 唔係5 日版果幾隻

跳舞game?唔會賣，買黎儲嘅

係 想要

人中之龍我最少有心機去白金
Bb 我玩得好辛苦，加上我諗冇人可以confirm 成個故仔係點，都係估估下

多啲留白位畀玩家討論，我覺得係特色嚟
透過聯繫某啲npc片言隻語，道具描述，去估boss點解會喺呢個位出現，發生咩事導致佢變怪獸等等，呢啲都係魂系列嘅樂趣。
故事唔係要畫出腸先叫完整，好故事。

留白冇問題，但適當時候比題示好仲要。
好似有個機槍友射你個到，一開始唔知頭唔知路直接衝過去ko佢。鬼知有第二條線

捱唔到，放左驚了

係咁死，已棄game
同情樓主

Souls Series既故事本身就係一個推理遊戲
唔會講明講白，要玩家自由探究
老玩家之所以咁著迷，其中一個原因係Souls Series既遊戲可以有咁多方面去探究

冇話你唔啱，咁多人中意隻game緊係有野好。
但同時都可以好多人唔中意，真係打機都要research咩。 我係覺得上面班人串樓豬好on9咁解

你講嘅我好同意，但有d人講到無故事唔on9咩? 無故事喎

唔明可以問 但話冇故事

等中文版啦

一黎就old hunter又真係玩到唔知佢想點，無知一問，可以唔玩原作直接dlc?

無架
old hunter edition係隻game包埋DLC咋

Bloodborne: The Old Hunters Edition係指正章+DLC既版本

我記得都係要造低隻綿羊仔先開到old hunter

咁我唔阻你地屌樓豬

冇錯呀
但樓主都冇講過佢入咗DLC